如果俾黨鐵查飛狗捉到...

想知會點？
1.如果銀包有$500，係咪俾佢就搞掂，唔洗俾身分證？
2.如果即埸俾唔到$500，就一定要俾個人資料佢，佢會寄張嘢去你個地址到。咁又洗唔洗俾身分證？
3. 有人話俾啲狗發現就跑，有冇人試過真係走得甩？聽聞話跑出黨鐵範圍啲狗就唔再追，唔係真唔真，但佢哋有冇權報黑警？

$500解決到嘅問題
點解搞到咁複雜

屌一係就跳閘，一係就俾足錢買成人飛，最好就唔搭黨鐵。

一年喇...宜家先問

會打你一獲先之後仲要比錢佢 再搵黑警拉你

係咪即場俾$500就唔洗俾人抄個人資料？

我一直少搭黨鐵，但就嚟應該要搭多啲，所以咪問吓囉

狗鐵捉綠卡好撚狼死